［一人一句］有咩想同番一年前嘅自己講？

如題
我先

黎緊呢年，你會由一個唔食煙嘅人變成一個煙鏟，雖然你會過得好辛苦，但你絕對冇後悔。

唔好食煙啦,真係好難介

買定多d口罩

安守本份
一切都只係幻覺嚟

早撚知咪拍拖

你冇做錯到

失戀驚閪咩 出面世界好大

好好珍惜

講任何野之前應該三思
唔好將自己的想法套在人地身上

唔好咁早走，同佢講句嘢啦

做人唔好太執着，對人對事都係，當下開心過就好，隨遇而安

你網絡軍師捉鬼有咩問題

你仲掛住緊嗰個人
遲早都會無聯絡

嗰日記得同佢出去 咁佢就唔會有事。。。
我哋依家就唔會搞成咁

回首向來蕭瑟處，也無風雨也無晴

做自己認為岩既野
唔好理其他人點諗點睇
你唔會後悔的。

佢會岀軌 其實愛你極都有限啦
可必為咗個過路嘅人痛苦仲連樽鹽都唔要

好心你就咪撚咁衝動啦

有啲煙好易戒 但個環境話比我聽唔可以戒住

唯有讀書好

巴打 我同你想講嘅野都一模一樣
但點先做到無咁執著

一年前諗住每個幾兩個星期搵一兩日扮下泡菜仔
好彩果陣買左兩盒

有啲事 我都想係幻覺

唔好為一棵樹放棄成個森林